# Социальная сеть "Simple"

## Автор
P3221 Тверитин Александр

## Описание
Социальная сеть, где у пользователя есть группы "друзей",
т.е при приеме запроса на "Дружбу" пользователь выбирает группу
в которую он поместит пользователя.
Для разных групп пользователь может устанавливать разные аватары, а так же выбирать 
доступные для конкретной группы фотографии и публикации.
Это может пригодиться в случаи, когда для коллег по работе или дальних родственников человек
хочет выглядеть прилежным интеллигентом, а для своих друзей публиковать фото с вечеринок и т.д.
Это подход позволяет не вести несколько аккаунтов или детально настраивать приватность, а
просто распределять людей по группам.

При создании аккаунта у пользователя есть "Общая" группа по умолчанию, но в любой
момент он может создать новую и дать ей любое название.

При создании новой группы пользователь выбирает доступные для нее фото, публикации,
аватар и статус.

При публикации новой фотографии или записи на стене, пользователь принимает решения для каких групп она будет доступна.
Рядом с аватаром пользователь может посмотреть и изменить статусы для всех своих групп.

Базовый функционал:
* Статус в шапке профиля
* Коллекция фото 
* Аватар (1 выбранное фото из общей коллекции)
* Публикации на стене
* Личные сообщения
* Отмечать публикации отметкой "Like"

## Детали
Пользовательски интерфейс будет реализован через сайт или через мобильное приложение под ios (swift)
